612 reminder：美國隊長涉嫌「分裂國家」被捕

據了解，「61萬唔驚拉channel」Telegram channel的admin（別稱：美國隊長）因涉嫌國安法被捕，罪名為「分裂國家」。

Channel: @abcd_123456789a

#新聞

屌...分你老母咩...

個名分裂國家？

push

推 大家要關注

Cls ?

國安法真係萬金油黎.

推

咩料啊又

FC?
If true, how could they nail him down? Hm.. :(

推上熱門pls

點解又check到admin

容偉業？唔係坐緊咩？

應該係細路嗰個

食屎狗狗狗狗狗

大家都知美隊就係個channel owner...

根本任拉都得

無限打壓異己

中國真係要快啲打台灣
如果唔係個局無得拆

無敵既罪, 我屌一句你老母都會分裂國家

因為唱榮光？

印度都唔敢打
更何況美帝照的台灣

叫香港獨立口號

Push

樓主pin呢個

因為有「美國」所以分裂？

咁簡單就分裂到國家
林鄭月娥NESL

屌
Cls

Tui

David話係因為叫口號
未知保唔保到釋

屌咩事

29:45比班狗係間舖頭度拉咗出嚟

Clssssss

又點呀

手足

移民啦

紙造国家

Cls..

仲衰過偷渡比人話分裂

8014 未有紀錄 哇屌 2016/11/25 按此查看 按此瀏覽 ⚠️ 向去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉和擬生產防警暴童裝的商人周小龍稱「做多咗」。

誰惡誰大誰正確

莫須有

留名等睇聽日狗吠會同埋佢channel變成點

(此圖出自Suck Channel)

吓

咩料？！！

支共國慶前又鳩捉人交數

心諗容偉業唔係佔旺坐緊咩

原來第二個

Lunch哥David：啱啱收到律師通知,美國隊長被捕原因為叫口號分裂國家,暫時未知保唔保釋到,有可能要即刻上庭

你講果個容偉業大約要2021年先出得返黎，所以一定唔會係佢

推推

火魔出動！

pushpushpush

推 CLS

即管睇下佢會唔會拉我
香港獨立,唯一出路

下

PushPushPush

tui

我記得佢好似14定16歲？
佢次次都堅持叫獨立口號 話證明叫口號係會無事
之前david就下下禁住佢把口叫佢唔好叫

頭髮開差都會比賤種國告分裂

分你老母閪咩

屌你老母

係咪分裂到先？

講支持李克強會唔會分裂國家

On99

叫句口號就分裂國家
你個國家都幾易脆下

班黨安爪牙最鐘意半夜咬人
推

支那真係脆弱，叫句口號就分裂到

有冇機tag真美國隊長

點撚樣分裂呀

30歲
佢好情緒勒索，下下活動寫明想狗入商場
又唔知咁做等同幫班狗冇分別

香港已死 已無一國兩制

話你係就係 莫需有

新疆化
種族滅絕

玻璃國家黎架？
日日都比人分裂

快啲改做中国隊長

言論自由

其實係黑警令我憎政府同國家

推 cls

屌

一減速就無人理香港

仆街...呢條罪真係萬能key黎

民族自強

叫個口號就分裂到呢個國家都好兒戲

叫香港獨立？

萬能插

仆街！

支那化

14年已經出黎嫁啦人地

分.....你老母咩分

推一推先

根據bob叔理論
窮與官鬥係抵死

垃圾國家
屌你老母

W

S

up

Help push

A

仆街共匪正苦

呢班人一定要死全家

Pish

叫口號就分裂國家

屌..出名果的要走..

幾時出國安拉埋佢

光復香港

其實咁耐因國安法拉既
得電單車手足保唔到

CLS

同「五鳩鳩知」一樣都係鳩告

跟本個定義就係一批評政府就巳經犯法啦

因為得佢有提堂

叫下口號分裂到你個國家

咪撚再話人on9，佢有勇氣自己一個叫

第三世界國家 - 香港

「為大義 來一起奮抗戰」
「讓熱淚 和鮮血 沒白掉」
「銘記眾同伴獻身 約誓」

...

byebye Freedom of speech

美國隊長只係一個普通人
無權無勢亦無咩影響力
甚至係中共既真人版活雷峯
中共拉咁既人
好快亡黨亡国

s

q

叫句口號就分裂到國家 國家真係脆弱

痴撚線

講咗好多次香港人唔好做owner
仲有冇呢啲group快啲轉人

買外賣唔去金拱門, 都係分裂國家.

美隊佢應該就係想咁揚，同其他人諗法唔同

冇人推?

一路平安

啲谷唱通街啦
班狗點會唔知

9頭蛇

堂堂大國咁易就話分裂到個國家,真係幾脆弱

唔係出返黎咩
佢有白卡 狗真係搞唔到佢

人質外交,美帝只會路路進迫香港柒碌

叫個口號就分裂到大家加油

屌 叫嗰口號就分裂

唉屌

冇諗到原來冇過人都有咁大力量可以分裂到

有冇消息

on9

David快d走，
外國大把學校啱你

國安法就係要搞到大家連出聲都唔敢出

PISH

真係唔好再亂叫啦

Pishhhh

你老母都分裂國家呀黑警
拉鳩哂佢呀笨柒

咁易就「分裂」到，執柒咗佢啦
問心 呢個世界無哂支那人除咗少咗勞動力
我諗唔到有咩壞影響
更何況佢勞動力個part嘅地位隨時大把東南亞國家補上

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區